Guía de práctica II
===================

Solución a la segunda guía de java de programación avanzada.

El primer ejercicio es un juego de "cachipun" y está completo. El segundo
ejercicio tiene lógica incorrecta y no está terminado.
